有無好心巴打放MSE 00彈 01彈

出面D鋪頭簡直天價根本買唔起
小弟走遍各個鋪頭甚至走到上大陸D批發一係搵唔到一係貴到飛起
有無好心巴打知道D窿路知道邊度平
成個系列就差呢兩套
圓下小弟既高達夢

日亞